{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058466",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70154&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주에퀴녹스드협재"
    },
    "text": "美しいヒョプジェ、金陵海水浴場に近い静かで居心地の良いペンションで、ペット同伴が可能な環境を提供しています。 周辺には ヒョプチェ・ヘスヨクチャン, ハンリム・ゴンウォン, クムヌンヘスヨクチャン歯 位置して あります。 防疫措置には防疫実施、手指消毒剤の具備、全職員のマスク着用が含まれます。 入室は5時以降で、退室は22時以前に可能です。 EQテーブル&マーケットは朝食、感性キャンプバーベキュー、手軽なミールキットを購入したり、デリバリーを受けることができる施設であり、EQ Fan Clubメンバーシップを通じて追加割引を受けることができます。 バーベキュー施設は炭とグリルのレンタルが可能で、最大人数超過および未成年者の利用が制限されます。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヒョプジェはどんな場所ですか？",
            "answer": "ヒョプジェは美しいペンションで、金陵海水浴場に近い静かな場所です。ペット同伴も可能です。"
        },
        {
            "question": "ヒョプチェ・ヘスヨクチャンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ヒョプチェ・ヘスヨクチャンはペンションの周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "クムヌンヘスヨクチャン歯はどこに位置していますか？",
            "answer": "クムヌンヘスヨクチャン歯はペンションの周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "防疫措置には何が含まれますか？",
            "answer": "防疫措置には防疫実施、手指消毒剤の具備、全職員のマスク着用が含まれます。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時以降で可能です。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室する必要がありますか？",
            "answer": "退室は22時以前にする必要があります。"
        },
        {
            "question": "EQテーブル&マーケットでは何を購入できますか？",
            "answer": "EQテーブル&マーケットでは朝食、感性キャンプバーベキュー、手軽なミールキットを購入したり、デリバリーを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設では炭とグリルのレンタルが可能ですが、最大人数超過や未成年者の利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処分方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "一部の客室ではオンシーズン中に料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 388
    }
}